[課金！Gphone搞眾籌！] 香港眾志應急資金籌募！！！！

暫時籌得9千幾

Source黃Gphone fb:

眾籌link:

課金

Push

推

PUSH!!!

提一提係美金,各手足量力而為

推
支持

39 days to go, 會唔會俾人凍結資產

國際線手足入嚟睇咗佢：不停機械式重複 好容易令外國社會麻木；要人同情自己 亦要攞個國際同理心出黎connect

我都驚
其實完全唔洗開39日，應該1日搞掂

Tui

push

屌你老母啦 呢個時間又出黎食饅頭
之前個幾百萬去撚左邊呀

抽水行遠啲啦你

課咗，條友一定要支持，佢坐硬

721
811
831
101
1111

你咪捐囉 我有叫你唔好捐咩?
記得有咁多捐咁多

課課課

幫推
呢個時間冇本事話鍾意邊個唔鍾意邊個
總之係幫到香港民主就幫推

貼錢俾佢， 不了

你d 傻仔自己捐， 永遠d 錢話用左， 根本同李卓仁個d md 分別都無。 我就唔會捐， 你傻你事。

psuh

.

起底
block

又李卓人
方向報集團？

冇哂錢了

block我唔緊要
不過你捐完記得貼上黎
記得捐身家 唔捐正契弟

得啦得啦,你唔捐唔洗同人講

捐唔捐自己決定啦
唔捐既又唔洗話人係人血饅頭
始終gphone 係美國國會講一句 個效果已經好過我地講一萬句

利申 已捐

推！

已課

Done

usd尼架

籌募有咩搞作?

想留錢比攬炒巴登報

sor gphone

屌你老母 以為HKD 我捐撚左1000
算 當買少幾套AV

捐ed

一球野咁少?睇我地唔起阿?

你問下眾志，佢地應該有方法退返d

冇睇到係USD
課過頭
黎緊幾個月既眾籌, 小弟可以收皮

單位係美金！ 美金！ 美金！

PUSH

fb pm眾志問問

已捐
推

無用㗎啦 五毛 收皮啦

點講 比返AV錢我？

多謝手足 打少啲飛機先有精力

Donated jor

上年登報團隊眾籌都有人唔知係USD課多咗係退得返，所以可以問

略盡綿力

課！

A

要本地再立法，正常半年，特快都要1-2個月

Show blocked user

成班戇尻狗衝送錢俾河童移民

Pushh

迷雲黨

我都係。

吹呀賤種mon post 5毛狗

多謝幫推
你推一下佢又多幾千

個個話捐 捐精咩

多謝幫推

善長

差7.8 倍

大出血

應該唔少人中伏

捐1k變7.8k

一定支持國際戰線

pish

國際線係唯一希望

如果國安法過左

第一批拉嘅人一定係呢張相內的香港人

好多五毛

已課，略盡綿力

推
612都要

push

tap&go master debit card 捐唔到既 ?

支持

仆街原來係美金嚟

已捐

國際戰線一定要投資

上次買口罩扣幾次錢不特止 今次仲要屈你7.8倍😂😂😂

幫手推 國際線 國際遊說團 金已課

Review 下 之鋒 既國際戰線 做左咩

1. 香港人權民主法案（籌備5年）
2. 9/6/2020 前夕 全球遊行支援香港
3. 口罩荒果期，向美國買左大量口罩

大出血呀, 半份糧
黎緊既眾籌真係幫唔到手啦

算啦
呢D錢係要出既

GOGOGO

差d以為hkd比錯左

有冇人睇錯左 HKD捐身家？

為左香港 打少幾次飛機都值

中共會唔會以勾結外國勢力為由 充公晒啲籌款

已課金

失業左幾個月，只能少少地俾50usd